屌你老母，又走返出嚟「搵食」！

講緊你阿垃圾紀嘉文，以前教我個間中學個陣，就已經對啲女學生摸身摸世，而家田徑總會都唔處理，由得佢出返嚟教班？食屎喇

推

推到條撚樣仆街

推推推
之前佢背住佢個教師女朋友食女非禮女學生，根本成班朋友明知佢咩料，竟然無一個人企出嚟講野！

有冇link畀其他人睇下

被騷擾嘅女學生會被垃圾紀嘉文貼堂，然後成班紀粉就會起女學生底，不斷打騷擾電話，恐嚇叫人咪亂講

田總仲好意思叫受害人當面同紀嘉文對質？
田總幾時執？

香港啲乜總物總全部都係賤種

上年11月被爆非禮嘅整合：

香港啲運動組織都係笑話嚟

推多啲人睇到

「黃絲」紀 sir 大陸買like洗自己版：
大量外籍支持者留言聲援紀嘉文 有網友發現在紀嘉文早前的道歉帖文下湧入大量外藉女支持者的留言聲援：

唔知D Like買左幾$

成日車啲女學生去佢屋企村屋，趁機非禮人

不過靠田總都無乜用，受害人又唔係出名運動員，只係一眾學生，佢理撚得你死

香港啲乜總乜總有用今日就唔會搞到咁
講到尾都係一班共匪圍威餵

好嬲，成個跑步界都好黑暗
我跑步個陣15歲都未夠
見到佢明明有個浸大教授做女朋友，但佢都走去比錯signal啲女學生
閒時就對其他女仔毛手毛腳
個陣太細個唔識野

無人記得了，又出返嚟搵食了

香港人應該要好小氣同好記仇, 大家去左邊

唔記得lu
無所謂lu

推呀！

推到條仆街收皮

寫多次信去田總投訴

等我去拗攣佢

係咪個標題唔夠爆,好似冇乜人入嚟

食得未呀

條女分明收咗錢收聲

都唔係仆街咁簡單.

我估加啲學生妹乜乜77連登班咸濕仔就入嚟

應該有壓力啫，紀嘉文係一個會發狼戾嘅人
之前佢教跑，明明約咗去元朗大球場，佢去錯場，竟然打電話嚟屌鳩我哋幾個學生

黃絲：支持香港體育！！！

對質一定極撚大壓力，又會被人事後騷擾

樓主不如pin咗佢

成個體育界都係垃圾
689講得最啱嗰句就係體育冇經濟貢獻，唔洗擺錢落去

所以話黃絲比人利用都唔知

香港體育不嬲圍爐又冇公平可言

最經典南華降班單野

係d黃絲先話撐本地體育

轉個頭用本士綁架你情緒

黃絲咪又叫香港運動員加油

而家冇個運動員敢出聲

到時又想人支持

駛唔撚到
游水出賽唔跟成績排單野已經夠柒

佢係「睇肉」呀

上年11月，有第一單爆料後，聽返個朋友講中學經歷
紀嘉文同佢講，你個髖關節好緊、hamstring 又緊，我幫你按返鬆佢，唔係會好影響performance
之後就愈按愈上，掂埋屁股
比我朋友叫停先肯收手

搞學生妹正人渣

metoo?
信住一半先

要搵風雨蘭，之後再去田總投訴，或者佢教緊跑個陣搵多啲人去現場嘈鳩佢教班

追晒新聞未呀？

師兄之前講咗好撚耐喇喎，呢單嘢好難炒車

未 啱啱先睇完
咁撚仆街都未俾人炒

香港賤種永遠官官相衛

呢個世界就係咁，咬學生個鼻，人地反抗兼同其他學員講，紀渣文就屌個女仔唔玩得

十足十D popo咁

你唔撐香港運動員就係5毛
成個制度咁on9你撐埋我果份

唔講邊個記得依d人
日日都有人偷拍share上網

擺錢落去=送錢入袋
鳳凰計畫計畫咗d咩

又係，唉，只係唔想有下個受害者

香港體育「叻」個d 好撚多都係MK仔黎
真係叻個班係運動+讀書都叻, 但佢地知道香港行運動路係無出路

lm

田徑界山頭文化極重 紀嘉文咁出名 想係呢行搵食邊個夠膽亂講嘢/得罪佢

我相信都係
應該受到懲罰嘅人又可以逃之夭夭，真諷刺
希望佢唔好再教啲未成年嘅學生，真係一世陰影呀大佬

諗起aliceha個阿哥風化康
推

佢成班朋友都頂級跑手，唔使睇佢面色嘅都唔出聲

咁都真...

push

推呀

Push

幫你推下啦

男人老狗改埋d女人名

同聯合國一樣

有無人真是比佢教過架
我公司活動跟過佢 又無乜野

who

要識落一排先會郁手
你個個活動係一次性定點？
跟過佢長期班就會出事

跑手堂個紀嘉文呀

我會俾佢直接插入

1個月1次好似 可能我唔靚

貼街招啦 訓練下文宣技巧

唔關靚唔靚事喇，同佢熟就會落手
之前中學，咁多個女學生，佢都係揀咗一個女仔落手

2020年11月，有受害者在社交平台指控紀嘉文「摸胸」、「咬鼻」，甚至企圖強姦，當中牽涉受害者逾100人

紀嘉文曾經喺facebook page 出咗道歉post，而家已經被佢del咗，當無事發生過

地鐵影相都要坐監
非禮100人可以無事

法治？

好難搞

成過百個受害人
無一個人去報警？

我覺得標題加返紀嘉文個名好啲

努力比多啲人知，等唔好有下個受害者

佢哋有去過風雨蘭，同有去過報警，唔知有無下文
田徑總會話要投訴人同紀嘉文當面對質

成日帶啲女學生上車，搵藉口帶人返佢屋企人間村屋附近就上下其手非禮人，我朋友話我知，佢屋企間村屋喺元朗白沙村
同啲學生去完大棠郊野公園練跑後，揸車落返去元朗市個陣會經過佢白沙村，之後就會搵各種理由，e.g. 返屋企拎跑衫，就駛埋入間村屋，想做乜都得

嗚，無得改標題 sorry呀，下次會改好啲

推到佢仆街

痴線唔使sor
你係正義之士
見到有咁多人入嚟 都知唔算起得差嘅

刑事無需要對質999直接拉就得

只係覺得好對唔住個朋友

田總真係on99
不過真係太多個女仔被紀嘉文貼堂，個人渣會將啲被佢非禮女仔嘅言論同faecbook user name 放上佢自己個人個facebook同佢個fan page（已del page），之後就有堆紀粉入嚟起個女仔底，然後會spin 去「你溝唔到紀sir就因愛成恨，所以話佢非禮你咋」

真係痴撚線

就算唔炒車 教跑黎講佢都無heart

可能以前教緊我中學個陣，佢自己都操到好行，所以唔算超hea
不過佢都係理自己個training programme 多過理學生

佢自己操係佢自己既事
佢操到行同有冇心教係兩樣野黎
見佢叫學生跟佢跑差唔多做佢pacer咁
有冇心執姿勢之類 因學生執programme
佢自己隊內都無乜點理
可能唔係佢入室啦
跟過幾個教練 佢既認真程度就麻麻地

都係，其實基本上佢無執過我姿勢
其他男同學就好似做佢電兔咁
例如佢要操一個3000m
啲男同學就輪流跑一個400m/800m ，去帶快佢

Pish

唔知佢之前個女朋友點呢

理呢啲田狗總會做咩？
受害人報警落口供
黑警自然會拘捕犯人
起訴再排期上法庭

我覺得啲女根本無去到報警
100個搵10條女報警
黑警會唔做野？

噏姐，告唔入一律當me too處理

唔知100個入面，有幾多個人會企出嚟，企出嚟嘅又唔知會唔會想報警落簿留record 喺狗屋
所以呢啲真係好難跟

有時呢啲個案就係要負好大心理負擔，有啲人嘅家人/另一伴就係未必咁想事主將啲野揚出嚟，但唔代表個啲經驗係假

你唔報警
即係鳩up污衊喎

非禮/強姦係刑事案件
普通人無權插手
班囡唔報警處理
我一律當老屈

無證據又唔報警
咁你想點？
想搵手足幫手動用私刑？

報導話會報囉，我撚知佢哋有無咩
我淨係知我有目擊過佢搞個朋友，就係咁簡單

真係要鼓勵佢企出黎

努力緊佢個年同我同年，都係15歲，要問下佢去到咩程度嘅非禮，同唔知佢家人點睇

外人點知你真定假，而假定疑犯有罪壞處太多，所以真係無辦法，告唔入既就唔好拎出黎鞭疑犯。

人渣

6年前仲係田徑隊練緊短跑 ，有去運動場跟教練操
我個教練見到紀生帶住成班人跑過，提過下佢長跑好勁 好出名咁.估唔到咁多年後再聽到佢個名係因為d咁既事.
人心莫測

有冇更多受害者報狗
咁無恥嘅人 淨係喺連登講整唔死佢
一係樓主加大力度喺唔同平台人格謀殺佢

Me too

想玩條運動仔

香港啲運動撚有邊個唔係狗公垃圾

一係報警，唔想報警就私人檢控，而家看圖作文咁人格謀殺係咩玩法

大家可以去跑手堂Facebook留言

樓主中過伏？

pish